又走一走錢先

每日最多走27萬円，渣打免手續費就30萬円,所以同係香港走差唔多，叫做唔洗book 咁煩